屌你老味聽日又要返工

so9sad

好撚痛呀
好撚痛呀

冇父幹既垃圾港豬又要早起身俾有錢佬奴役

無天理呀陰公